popo又一傑作 拉左個病戴口罩嘅救護！！同我推！！

稍為修改左啲字眼

「各位！有件事要報告吓俾大家知悉，__ __ 救護站一位隊員於昨晚日更收工後回家途中在元朗區被警方拘捕咗。暫時仲係拘留中，有說是因為警察查車時該隊員在車上帶口罩，各位小心

佢前日身體唔舒服1937 放工坐巴士帶住口罩，落咗巴士時冇除到口罩，突然防暴到場 20xx 將佢截停後拘捕佢。暫時律師 及家屬都未能與佢本人接觸

佢老總已經協助相關同事，紀錄低過程，可能會以公會名義向警方及保安局投訴，時間上暫時對同事係有利的

尋日比popo 捉左黎返公司，應該睇返啲佢既返工時間。局長放緊假都專登返黎處理

不過啲popo都無面比

局長叫個 同事問 popo拎number，popo唔比，話鳩我地阻差辦公 阻佢做野，之後有同事表達不滿

之後上左去訓房搜locker 咁岩7點幾 收工既人唔比上訓房 等佢地做完野先

老總 工會理事 會同處長傾 睇下點搞」

求大家聽日和勇合力三罷！

推

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

惡撚到 而家真係想點就點
班畜生 打人 強姦 殺人 都做齊晒 差 打劫金鋪未做

cls 根本E家係黑警治港
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

已經打劫左你都唔知啦

尋日新聞咪有報有個人打劫掉左支glock 17

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

有d咁既事

Pish on99

黑警佢日日鬧事

推！

POPO無限大 推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

死popo垃撚圾

無限警權，濫捕

戴口罩都要睇locker?有無warrant先

唔係非法集結戴口罩都唔得㗎咩

黨衛軍係大撚晒㗎喇而今

Push

Cls

個CASE可以做司法覆核侵犯人權嘅案例

之前有單打劫係跌伸縮警棍

有啦

黑警死全家！

痴線！妒忌救護得民心？

局長做唔到野

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

屌你老母真係警權無限大

你個咩局長，比人無視到上心口，屌你老母一鳩公開哂所有有懷疑嘅被捕後被虐個案，佢地全部仆街啦

佢再兇鳩你，全部黑警全家上下去親醫院醫病你地醫護都無視佢地，根本大把野可以做

實係想報消防 救人果單野牛啦

狗正仆街

單野消失左點解無人煲
明明核單黎

又妒忌救護
屌

搞鳩消防

on L 9

班高層肯定大事化小 算鳩數啦

痴閪線

痴撚線架黑警

屌你老母 推爆佢

支那01話氣槍喎

01 講就係既?
不過黑警一定包庇既

而家popo專搞消防員同救護員

push

ppp

Pushhhh

消防同救護加埋先1萬人
人地3倍多
要最上面又怕

FC？

黑警>共產黨

消防處你係咪咁無撚用
你班細嘅俾班仆街搞呀
仲唔大大聲屌柒佢

屌你老母
幾時依家戴口罩就係罪？
你地狗無聽你老母點講？

Fc ？有無片影到

狗閪 推爆

軍政府

政府，黑警，黨鐵，必須首要清算!

屌班狗當正自己軍政府

Pish

與防暴割蓆
防暴投擲垃圾筒！

屌你老母 搞救護員
死黑警真係以為自己大撚哂

全民口罩抗惡法

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

好似做左啦
留左支手槍

推推推

幾時肯三罷？

局長會撐自己友先算啦, 咁撚廢

廢閪局長

不如入去醫院拉晒醫護啦

推我屌你老母軍政府
管好自己啲死狗啦
警察同保安局

手足幫手推呀~~~
堅料 已fc
局長都嬲 幫到盡都被黑警無視
依家最驚濕鳩親中工會唔做嘢
同埋驚高層息事寧人
唔煲大佢就石沉大海架喇

on9

推！！！

推爆佢 黑警藍捕

推到上報搞大佢
等佢冇得唔出聲

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

仲有受賄

死黑警

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

嗱,消防處,831你幫黑警講大話又如何,黑警從來冇當過你係自己人呀，當你係condom咋,而家講左一次大話又返唔到轉頭喇,高層一齊等831cctv公開,等住一齊清算啦
五大訴求
缺一不可
解散警隊
刻不容緩
光復香港
時代革命

Dllm 拉救護做咩 又鳩拉

聽日都唔三罷真係死得

721

警權大到

以後救護員唔撚好救黑警啦, 一係加料

係巴士戴口罩都拉
啲狗真係cls

推佢老母！消防處幾時開記招撐伙計

班仆街宜家想點就點 點搞呀

死撚左條心佢

自己人都唔幫，同國泰有乜分別
仲要處長都無面俾，警察散仔都咁惡

班狗得撚罪曬所有人

工會主席藍底，一定唔會譴責popo

救護都搞, 失救唔好問點解

屌... 你同局長唔搵傳媒爆料, 邊個幫到你地?

你地唔直接搵傳媒爆料, 點撚鳩幫到你地呀屌, 係咪傻架

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

好大個官威呀包大人

推到佢老母仆街死

靠個垃圾處長真係晒鳩氣

如果告得入，消防處一定順勢炒埋佢

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

如果係真既真係痴撚線,唔舒服口罩都唔比帶??

個人原因又話可以戴 咪ban撚曬d口罩佢囉
屌你老母死黑警

聽日好準時番工

真？咁工會真係要做野wo

自己人都唔出聲 消防又不嬲大細超 邊有人幫你

推！警權無限大，救護都照屈。

拉人原因呢？ 莫須有？

員佐級都屌到政務司收皮
會驚你個處長？

救護最叻自己人搞自己人

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

其實啲狗真係唔好識法律, 只係靠一身裝備同大聲

如果呢件事係真，希望消防處上下都可以出嚟發聲。如果唔係，就即係自毀咗救護嘅生命之星同消防嘅斧頭，更對唔住一路以來所有為香港守護生命而受傷、殉職嘅消防救護，不論係消防處、救傷隊、紅十字會定係輔助隊，如果真係咁都唔出聲，係對唔住所有嘅成員，亦都對唔住機構一路以來個招牌、名譽！

實跪低啦
有邊個政府部門唔使幫popo抬轎？

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

係真...

如果件事上咗庭，咁就全宇宙都知佢濫捕

不過，講明健康理由係可以申辯，無理由夠料落charge。

唔理夠唔夠料 拉左你先再諗方法推你上庭

咁就一定要煲大佢，點都要公開回應事件，絕對唔可以尤得佢！

如果係真嘅好大件事

做醫護嘅長期接觸病患

容咩易生病

戴口罩真係合情合理，天經地義

未過3年涷過水......
同你男朋友 差唔多經歷 被逼辭職

消防處咁都唔出聲？

今次幫比人拉果位老總係簽名支持送中條例，呢家自己班細比popo搞，係咪覺得popo公正嚴明

D傻閪真係以為蒙面就犯法

痴住非法集結先係架大佬

局長係指該救護站/消防局最大果個
兩粒或兩粒一黎
其實係好細....
坐尖東HQ果班先係大粒佬
消防處處長果堆

推！！

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

已經劫左啦，仲漏低左支槍添

呢單野救護friend都有傳過比我

一手資訊來源 唔方便答點fc

up

聽上次記者會救護個madam係咁幫黑警含撚含到雪雪聲
呢鋪一定唔會撐自己友

希望佢早日歸隊 😢

警權無限大

岩岩問左救護fd 佢話真係發生左

加油，希望冇事

被罷工呢回事真係好L6uo

隨便捉嫁啦而家，事但搵個口罩比你話係犯法就得啦